
                      Cuando alguien se sube en una montaña rusa, no sube para preguntarse el porqué de las subidas y las bajadas, ni porque hay trayectos en los que va de lado o cabeza abajo, ni porque los asientos son de colores, sube para pasar un rato divertido, entretenido, olvidarse un poco de los problemas cotidianos, para dejarse el cerebro en casa. El que quiere exprimirse el cerebro coge un libro de Kafka, o se pone a hacer sudokus. Por eso voy a romper una vez más la lanza por el cine espectáculo. Porque nadie se pregunta como ha hecho el truco un mago, o porque los leones no atacan al domador. Este largometraje, puede que tenga un mal guión, o simplemente lo haya calcado de otros trabajos anteriores. Puede que los actores no se lleven ningún Óscar, ni ningún premio académico. Pero el largometraje entretiene, distrae y el que paga siete euros por una entrada es eso lo que quiere. Porque para problemas serios nos basta leer la prensa.
        
            